2020年香港上映電影推薦

好似無人開post講上緊映嘅電影

因為疫情 我依三個月都無入戲院
諗住依架係網上睇返依啲新戲

啱先睇翻1-3月香港上映嘅電影list
有好多套都幾吸引 但積埋咁多套唔知邊到開始好
想睇下大家有咩推薦 我就按排名睇

Richard Jewell
1917
Dark Waters

利申: 今年暫時睇咗32套

荷里活嘅話 陽光兔仔兵 追擊黑水真相 變雀特攻 Judy ，諗到再講
你用咩網睇？illegal?

巴打今年過咗三個月已經睇咗32套？
唔洗返工？

幻愛

要...
但毒撚自己一個 隨時都入得場睇嘛
(btw 依家間間院都得小貓三四隻 包場咁滯)

AMC要閂門2星期，突然有啲淆
32套應該睇哂香港上映嘅戲

算係睇咗大部分啫
UA無上嗰啲無睇過
貴過$60入場嗰啲又唔睇
呢期想睇飢餓鬥室都無入場

————————
Mission Mangal
白頭山: 火山浩劫
Richard Jewell
1917
Little Women
Judy
Bad Boys for Life
Dolittle
Spies in Disguise
乜代宗師
我的筍盤男友
Dark Waters
Jojo Rabbit
A Beautiful Day in the Neighbourhood
Birds of Prey
Fantasy Island
獸頭救兵
Good Newwz
Baby復仇記
Sonic The Hedgehog
The Gentleman
The Translators
下半場
The Invisible Man
The Call of the Wild
Jexi
My Spy
倖存者
The Cave
江湖無難事
The Hunt
好狗特工隊

饑餓鬥室不似預期
等我仲好期待

唔係掛？爛尾？

我以為係saw嗰類鬥智片，點知唔係
劇情有犯駁位，但冇解釋
唔關佢事，可能係我期望過高

港產：叔叔、幻愛、金都
西片：Irishman, Little Women